［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

現正呼籲民陣及其他政黨
宣佈全港進入無限期罷工狀態！
無可能等到區議會選舉！
無可能8月31號和10月1號！
朱凱迪都被人DQ埋啦！
係咪要等到出年拜山先罷工？

前言

經過721上環衝突同元朗西鐵站恐襲後
我可以肯定 香港人無得再中立
大家已分裂成兩個派別
再中立個D港豬 可能仲有
利用罷工去迫佢地了解
要佢地知道所有問題都係因為政府/中共造成
當勇武都開始被大眾接受既時候
罷工會令民意反彈？
並唔係我地要考慮因素

5大訴求 缺一不可！

1）撤回逃犯條例
2）撤銷612暴動定性
3）撤銷所有反送中控罪並承諾永不追究
4）全面實行雙普選
5）成立獨立調查委員會
- 追究反送中至今警方過份使用武力
- 追究何君堯、警方、黑社會勾結並策劃元朗恐襲

罷工原因分析

1）直接對經濟造成衝擊

「保經濟 保民生」
經常被作口號去反對示威遊行破壞經濟
你地要明白到敵人講到既
亦係佢地最緊張既事 就係呢兩件事情
但點解無人響應罷工 直接破壞經濟？

借力打力
利用商家佬去被壓力政府
中共及黨羽咁多公司係香港
加上中共要用香港洗黑錢
直接影響中共資金來源！

2）遊行示威及衝擊行動成效不大

對於政府
佢地只能夠做錄音機繼續譴責
因為背後操縱住香港既係中共
打又係我地自己香港人打
有傷亡都唔撚關佢地事

老實D講 係中國咁大
大把激進組織佢地未見過？
再者 外國勢力只能有限度譴責
旨意佢地會出兵打支那？
無可能！香港人只能自己救！

3）光復香港 時代革命

呢句說話 從來唔單只係口號
而係需要付諸實行
所有有用同值得做既事 我都會去做
我個人主張勇武抗爭 以武制暴
並唔代表我唔會去貼連儂牆 擺街站

你地唔做 就唔會知有咩效果
不論和理非同勇武都出黎響應罷工行動
放低你地返工個份「責任 」
「責任」只代表你地奴性重
（緊急或必要性服務例外）

咁撚有責任心 咁鍾意返工
仲講咩「時代革命 」姐？
革命就係用盡一切方法
推翻不公義既政權
我地要贏呀 屌你老味！

4）成本低 效益大

黑警可唔可以拉人？
黑警會唔會打人？
如果你地坐港鐵
身體唔舒服 都被人打被人拉
咁黑警同元朗恐襲班人無撚分別

講粗口 都係罰幾千姐
TG Group幫你籌旗囉
最撚緊要Share出去！
上至老人家 中至C奶 下至小學生
都可以玩 所以請大家將罷工行動
Share到各大媒體 討論區

個人建議及注意事項⚠️

去港鐵玩既

- 請你唔好遲到 早睡早起身體好
- 除主要站外，每個站都要有D人唔舒服
- 唔洗黑衫口罩 普通衫褲就得
- 千祈唔好講粗口 比錢港鐵賺

希望有車隊
揸你架靚車「暢遊」香港主要幹道！

三罷交癱tg link:
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

大group:

荃灣綫

觀塘綫

港島綫

東鐵綫

西鐵綫

記住推Post同討論！！！！

1）727 元朗反黑行動
2）728 上環集會遊行
3）討論狙擊何君堯行動
唔好推咁多佢D花邊新聞

香港人真係好忙

電影推介
V for vendetta

鑑於好少人提及呢套電影
所以想推薦大家睇下
Netfilx有上架同上網都好易搵Link睇到
當中講及好多革命精神
但當中行動只供參考 切勿模仿！

呢樣冇可能做到
你要明白

光復香港 時代革命

你唔開始做 就唔會有人做

你做先

要團結同互信先做到

我講左 我要贏 乜都要做
睇你有無決心

人數決定一切

《極重要》727反三黑之 陣型 裝備 心態

民陣呢

之前又話三罷 冇左件事

bookmarked

所以推到佢地睇到

你從其他人角度去出發，你會發現罷工成本大，成效細
大部分既人，真真正正去比較，覺得工作金錢係重要過思想。
大部分人口，特別係大過30歲既人，覺得呢個世界一早冇希望，接受左佢地既世界只係第一、第二層。

快D睇!

所以要提升大家觀念

你需唔需要食飯

香港人只可以被罷工

冇聯合工會好難發動全港罷工

要打到黑社會玩次全港白衫行動咁就有得罷工

push

哦

同意，所以不合作運動會比較合適香港情況
因為咁就大家都翻唔到，減低互信問題

推POST

宜傳出去!

民陣 612 咪搞過無限期罷工囉

但政府暫停修例後就無再搞

罷工感覺係唔做野
個日遊行集會之類就係做緊野
我估係咁

冇公司帶頭支持其實難啲實行

你冷靜D先

推比佢地睇

你叫香港人罷工同叫中共出解放軍差唔多

要變方法 試下無壞

每朝地鐵見

推出去!!

可能樓主仲係學生。
我可以同你講，普通黎計，香港只有被罷工，而係無乜可能主動罷工，有都係請假而已，唔係真正罷工。

屌你 真係要辭職咩
講你就易
6月至今罷撚左幾多次呀？
罷撚左半個月啦
三日唔埋兩日就話罷工 有鬼人理你咩

工聯會騎劫了香港好多工人

唔宣傳咪咁少人做囉

香港太多西老闆
令打工仔罷工成本高

屌你啦 我有工返

阻人返工囉屌

仲出賣港人

打風完都仆住返工

叫你爸爸媽媽出去阻人返工得唔得

強烈要求
729全民罷工

所以要屌醒大家

次次罷工都有參與 但次次成team都係得我一個冇返
雖然會比人串兩句 但我都會繼續響應

唔想擺工既佢點都唔擺

咁我唔知你返咩工 有咩負膽啦
你同啲有家室 有樓供 要交租 要搵奶粉錢既人講罷工
除非佢地老細／公司係支持 否則作為員工．．．．．．

支持罷工 支持塞鐵

交通阻唔倒香港人返工
遲到都要到
而且罷工要多人做先會有成本低成效大既作用
要gather倒人一齊罷好難
自己一個講罷工係會收皮的
而唔係自己公司號召既罷工是冇人跟的
而且有個諗法係我一個人罷工有乜用
我一個department罷工有乜用
我一間公司罷工有乜用
但罷工又唔係外面可以號召倒既野

你可以幫到佢

其實計計埋埋罷工只係得 612 個一日

只要你肯行出一步 就會有多一個人支持

有罷倒咩
身邊啲人反送中但冇人罷
最多612有請假一日

遲到已經達到一定程度影響

係咪你養我？

【罷工】呼籲民陣發起726 729早上9點遊行

搞幾多次就罷幾多次！
光復香港 時代革命

我老闆都係黃絲
唔想搞著佢 佢一家大細
次次示威佢都有出

香港都就黎無啦, 共產黨打到黎
你仔女仲有冇樓住???

咪咁啦
唔少巴絲d連藍絲屋企人都說唔到
香港有香港獨特嘅條件，唔好諗到罷工咁易
好似每星期行兩次已經係就香港打工至上發明出黎

個日都唔算全港性

所以香港政府係唔會俾香港人有聯合工會

罷工我支持㗎
727元朗爭取民意，然後推動罷工

之前民陣搞三罷唔成功，因為個民情未到呢個位。
721元朗出現左就唔同哂，有得搞

puag

依家都暑假，搞得成都得返兩罷

見左你CM好耐, 無謂送頭啦
黑警都有MON POST

一早就話咪撚返工

過左30歲，有家要養，有樓要供，有細路要食飯

你就會明大人係付出唔起個代價

遊行呢d唔太影響生活就會做

罷工就....

因為無錢囉，一早接哂啲工程，又要準時起貨比人

PM我

都可以

香港絕大部分行業冇工會，叫全港罷工根本唔可行，香港人唔可以冇左份工

要無限期罷

咁樓主罷左未?

唔係等人罷先一齊罷呀話?

因為罷工無咩用

香港係咪就黎冇仲未知 共產黨係咪已經打到黎仲未知
但我知自己依家仲係有樓住緊

罷工一定要由公務員開始做！
請文宣組大力宣傳

九月大專罷課先

最主要推到有影響力果班做
金融果d

叫埋佢一齊罷, 輸左今次 就無下一次

人地外國罷工有糧出，有法例保障罷工的工人

老解都出黎喇 仲番工

推

因為香港返工緊要過條命

唔好淨係討論解放軍啦

收聲啦 P牌仔
咁多包袱做咩? 依家係革命呀
仲掛住返工?

會幫手

我唔否認持之以恆係有用, 但點解唔去試下另一個方法?

有D人要養家，交租，食飯，你叫人地罷工，有冇諗過呢班人既處境，諗野唔好咁幼稚啦，倒不如調返轉叫佢地返工拎錢黎買物資/資助立場等等組織未仲有用

網上發起!!!

岩, 根本就要食住上

冇可能？為生活？
你宜家唔做到時真係乜撚都冇
香港人返少幾日工都驚 驚俾人屌
點撚樣出嚟抗爭呀

乜都好 聽朝見

總商會叫擺工就好

有一個工會出聲話罷工

其他人就會一齊罷

727 入元朗殲滅恐怖分子

睇下黑警保護恐怖分子定係市民

最後機會洗底 唔好話無俾機會

如果繼續執迷不悟 大家攬炒啦

上至老人家 中至C奶 下至小學生
都可以玩 所以請大家將罷工行動
明唔明???

香港大量港豬

上至老人家 中至C奶 下至小學生
都可以玩 所以請大家將罷工行動

就係而家呢個條件做唔倒罷工啊
另一個方法係有，但而家一定唔係罷工

等咩等 食住721上啦

小弟愚見，計畫可以如下：

726公務員及全港三罷 響應機場集會 要求肥仔聰726 5:00pm 前出黎回應36槍及委任証&狗仔編號問題

727元朗反黑大遊行 全城和理非對抗恐懼 向白色恐怖說不 一齊黎入黑前一齊走 再設港府728 2:00pm前死線回應5大訴求

728港島升級 對準政權 禮賓府/終審法院

香港都無 點解仲要返工

依加唔同行業都行出黎 不如就快啲定個日期全世界罷工啦

出老解我即罷

扮唔舒服但又唔想濫用救護服務可以點做

呢個真, 所以我先要打咁長篇野

99%推全港罷工既人

唔係學生就係失業 本身就無收入
剩返個1% 份工係鐵飯碗

推POST!!!!

上至老人家 中至C奶 下至小學生
都可以玩 所以請大家將罷工行動

星期一又罷，隔兩日又罷，唔係咁多人放得低

要足夠時間宣傳，我日日mon post 都唔知，莫講話冇上連登果啲，再一次重申，連登係好大班人，但佔香港人口10%都冇

唔返工邊到有錢買物資呀？
你估真係好似啲一毛咁講
有外國勢力派錢呀？
全部物資都係靠自己份糧買㗎！！！

例如可不可以發起一個臨時聯合工會招收會員，當會員到達一定數目，我地就有全民罷工的可能。

主動罷工係無可能
好似前日咁
被罷工就得

連登唔等於現實
明唔明???

726 機場（和理非）
727 元朗 （反黑）
728 上環 （和理非 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理非）

每天 不合作運動

有咁多包袱我明, 但係呢幾個月係關鍵
依家佢可以DQ哂所有泛民既人參選 咁你又有咩建議可以行落去?

上面有人講咗 你肯幫全港打工仔養家兼供埋層樓咁咪同你罷囉
罷到幾時都冇問題呀 你真係幫手供樓養家既話

個個留左底線畀自己
搵幾皮野同你傻罷工咩。

罷工細節可以大家再諗，長期定罷一日試下先都未知。
留言多數話「要開飯㗎」，但其實以我一個癈中嘅理解，罷工/請病假一兩日，對大部份人嚟講，基本上都唔會對生活有咩影響，但如果規模夠大，對政權嘅impact 就好大。如果真係驚俾人炒，大公司/大機構員工集體請病假，都已經好好玩

你可以繼續返 我唔阻你
亦阻你唔到, 但你反問係咪我養大家做乜撚姐?

因為身邊冇人罷
用自己假唔返工後, 發現都冇野發生
變左個個都照返

焦土!!!

唉, 見到

港豬太多

因為罷工係7傷拳，殺到敵前都搞到自己就死，況且好多人有好多現實問題，無糧出就無飯開，交唔到租。社會上大部分有較佳經濟能力都係中老一輩，而當中又以藍屍為多，罷工只係拉開個經濟實力差距，而呢個世界有錢係真係大曬。

你講出黎
你出POST 我幫你推

基層多姐

中上層好多醒目仔㗎

出POST講!!!

樓主幫手供樓我日日罷都冇所謂

罷撚到佢驚

[緊急] [轉發] 727 隱藏離開路線

都得, 出POST討論!!!!

其實要再次揾民陣呼籲罷工，另外要罷工當日有遊行或其他行動。我只係一個打工仔

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！

會出先算

點樣行落去我唔知，我淨係知香港有班基層一家大細，手停口停，走去罷工冇埋份工，連生存都生存唔到，仲講乜野革命？人最基本需要唔係革命，而係生存，請你好好諗下先出po 年青人

入TG GROUP問

咩title好？有冇建議？之前出既都因為title起得衰，引唔起討論

駛唔駛我同你講我出嚟行幾多次
而家係你脫離現實啊狗頭軍師

柒囉

除非真係出到老解咁極端

一
我有工返 月入高撚左=過中位數

二
睇你可以去到幾盡姐, 我無迫你罷

我覺得現場好需有d文人解釋比d廢老知發生緊咩事

罷工要有啲目的性
罷完冇野做 係屋企鳩 fing fing 好難會多人響應

612有目標罷工一齊去金鐘就多人跟
個日已經算好多人罷工 算好好
要係香港集體罷工係極極極難

講真既, 香港發生咁多事
你坐係OFFICE有心情做野咩?
我無囉 sorry
你要養家我唔阻你
辛苦你幫手推POST

因為冇假

真係好撚on9 唔撚罷工就=港豬
樓主到底係咪一個月都搵唔夠兩皮個啲人黎

所以咪要廣傳

呢樣嘢真係冇可能做到

有撚法就可以變成現實

你要時間煲 下下果晚話聽朝罷工 點同你玩

你驚個市停咋?

same here
睇你想去到幾盡

屌，班豬今日仲講緊「總之搞到人返工就唔啱」

不分化
我都理解

一個罷 就會有連帶效果

香港工時全球第一，全港唔知會點呢

仲要情緒勒索
靠你呢d人死得

佢哋憑乜操控參予選舉資格，漠視一國兩制，支聯辦又操縱政府？！垃圾

已劈炮

成個高樓價 無乜工會可言 勞工權利差
根本就係維穩機制

諗落都唔算, 明白到有D人都有太多包袱
我出POST前未諗清楚

精神上係支持
但無工開無錢供樓交租養家，成家瞓街食榖種嗰時點同你搞抗爭
個個人負擔都唔同，唔係你細負擔就代表全部人都同你一樣可以隨便放低晒所有嘢嚟罷工
起碼要照顧好自己同屋企人生活先，唔通要迫到自己成家無飯開無屋住真係無後路超勇武抗爭咩
如果你都係覺得要全香港陪你一齊罷工咁我無嘢好講

遊行可以百萬人出黎 光復可以幾萬人出黎
連儂牆都可以幾百人出黎
但係一涉及到香港人最鍾意既返工就不了

睇你想去到幾盡

都係個句, 睇你決心幾大同想玩到幾盡

係到推無用
要出面
有無facebook嗰啲

要全民響應罷工唔係唔得,你說服到全港所有僱主響應就有機會

香港好多人有經濟負擔，真係唔係個個都可以罷到，你話罷工無錢有人籌旗俾你應付生活日常，可以維持幾耐？無工會搞既罷工根本無咩意義..

大把人手停口停 你叫班業主免租一個月先有可能罷工

講真, 你唔罷我真係吹你唔漲

推推推

好離地呀大佬

要返工，不了

你有你返工 我有我罷工

樓主我地等緊你幫手供樓 俾機會我地日日罷工

因為香港人最鐘意返工

光復時代 香港革命

當裸辭唔係人人都可以既時候，罷工就會變左好大壓力既一個問題
但係當人多去罷工一直燒落去，就會燒到老闆身上

好多人唔明罷工罷市個效果，呢到要做文宣，有巴打講得好岩，富豪既生家係來自人民

奴工既output 遠大過你既income
奴工既output 有部分去比市場壓價， 有部分去左老闆到，有部分去左社會到，有部分去左政府到，而你又會去消費，真正代袋既錢其實遠少於大家既output 好多倍

大家唔好少看罷工個雪球送效應

自己諗下啦 動動腦筋!!!

ok

學生哥或者N無人士就可以長期罷工嘅

我真係過左數比立場，都唔捨得扣日薪罷工

唔推罷工
你有咩建議改變現況??

講到尾都係錢銀問題
你俾錢我我一定罷

貼紙仔我都有做

遊行光復都係因為揀六日大多數唔洗翻工既日子先可以多人出席，連儂牆係打工仔放工時間去幫手搞，點樣拎黎比？
唔翻工點樣維持生計？你估真係好多人鍾意翻工？唔翻工邊有錢？你養埋人地屋企人？

你都可以諗下

......

我搵幾多唔洗你去理
但一定唔會少

都要推下

我都想知
到底香港人 係咪唔覺得嚴重

我點出問題，點解我有義務畀建議？
總之而家做開嘅我有做

我都唔想理你搵幾多
我都好想聽你講罷工
不過你俾咗錢養我同供樓先

咁你覺得有咩建議可做?
真心 你咁大壓力可以唔洗同我罷WO大哥

提得出罷工嘅一定係冇家庭負擔嘅人 香港講緊有冇屋住都成問題 唔會有好多人負擔得起冇咗份工 加上唔會有任何公司保障員工 所以成事機會好細

我知 如果有睇立場迎聞LIVE 琴日屯門何妖OFFICE
有個呀返好耐心解釋咩事 點解要咁做 我地需要更多呢類人 反正其實好多人力都閒置左

我從來都唔想做搞手
只係覺得值得做既野就要去做

坦白講
我覺得無乜用
通常罷工係用嚟煩僱主，等佢回應員工訴求
宜家目標係政府，你叫僱員付出可能會無咗份工嘅成本去煩僱主，對政府幾乎無影響
僱主本來反送中都會變反對罷工

想攞新聞焦點求關注嘅話，罷工唔同遊行衝立法會，無畫面，我係外媒都唔會報

與其罷工，不如專心搞遊行，地鐵不合作同光復，起碼有混亂場面上吓報，或者玩返公務員提早收工真正干擾政府運作

總會有人返工

[行動升級] 729 全港大罷工

所以之前民陣吹雞話罷工罷市無人理，因為當時民意未一面倒。
而家在民意上我地佔哂上風，商會又出聲要獨立調查。
以我估計，如果而家大罷工，啲大商家會「好無奈咁接受啲員工請病假」，同林鄭「好真心咁道歉」同一道理

我真心講事實, 我真係無心情做野
無人叫你靠我,
咁你有咩高見打破局面?
唔做永遠唔會知得唔得呀師兄

今日可能太急，而且未吹得好行，ig fb冇乜人推
我建議可以比多幾日時間，不停推

10年後都無啦傻西瓜
仲等到2047???

所以中共真係好撚勁

香港人part time抗爭架麻

要全城罷嘅話，要比人覺得全港都好危險
白衫佬做多幾次嘢香港一定完全停止運作

同埋加上香港嘅勞工權益好差勞工處係唔會幫你

搞啲放咗工先出嚟嘅活動，好似去沙田市中心投訴，玩串地鐵商場，大把人同你玩

香港班地產佬都有份

越多人越好
生活迫人, 我明樓上幾位巴打點解咁大反應
只係社會上壓力 枷鎖太多

奴性呀

無 我LIHKG推咋
靠你啦

我無諗咁多, 說服左你地先啦

眾籌?

第一，批評煮野難食無義務教埋點煮
第二，唔好話未試過，罷工已經試過，係你唔肯面對點解搞唔起，大把巴絲講晒

罷左

我無迫你, 你可以繼續返

幫推

sorry 我係

唉

全民罷工不如組多幾個人，塞地鐵

Push

你狙擊我無意思WO
你唔罷咪唔罷囉, 我又無拎枝槍叫你跟我

無工會無保障
企業又無響應
再來多次612咁多企業響應就得
罷工一定由上而下
或者工會搞先多人理

心水清到你

你恥笑我無用架WO
不分化呀大佬
你唔罷咪建議下其他野囉

都已經好好

你唔罷咪唔罷 點解要人比錢你姐
做乜姐你?

你生活上有壓力咪繼續返, 但點解要否定我既諗法?

麻煩要塞都早少少
唔好放工先黎

係

日子呢？

咁請你繼續加油!

我老實話你知 要人主動擺工係冇乜可能
但如果你癱咗地鐵 絕大部份人都會陪你逼 陪你等 唔會搵方法返工

你諗還諗但唔好諗撚錯曬咪冇人否定你囉

小商戶想罷工嘅話，不如努力賺錢然後課金俾立場，香港民意調查，記協，民陣，買物資俾前線 etc

樣樣嘢都係燒緊錢

錢錢錢
發覺你每個comment都講緊錢
都係個句 你有你返, 我有我罷

先講少少香港罷工史

香港最有名因政治問題而罷工相信係「海員罷工」以及「省港罷工」。 兩次罷工最後都尚算成功，然而呢兩次都已經係遠古歷史。

而就近年叫做有影響力嘅罷力，有「貨櫃碼頭工潮」以及「紮鐵工人罷工」。而民兩次都勉強make到noise。但係一句到尾都係為錢

所以香港人嘅罷工更被唔少政棍取名香港式罷工，好多次都好快收皮。近年嘅罷工都因為利益而成功罷到。你要香港人唔計利益去罷機會好低，因為海員罷工呢件事，背後都會有財主支持先頂到咁耐

然而今次係一個政治性罷工，政治抗爭都係要抗持久，金錢行頭嘅香港人真係理撚你咩。所以勸香港人罷工都哂口水。睇到呢個唔好以後我失敗主義。

罷條撚 樓主仲讀緊書放緊暑假
無成本罷工阿

咁你出POST叫大家做, 都唔係唔得呀!

各政府部門都有手足支持 希望呢班同路人一齊支持罷工

都可以 等你出POST!!!!

首先 如果連唔洗返長工個班都唔企出嚟更唔好話返工個班
依家暑假剩係學生出哂嚟都已經夠塞啦
當你有人塞住本身返工個班你估無人響應？

你睇下奴供處幾閪既工都尚且有人做，本身有份工既人又點會講罷工呢
你可以話港奴垃撚圾，但事實係咁你都冇佢乎

你開個 post 都係想討論成效啫
宜家我分析完覺得成效唔大
搵錢然後課金俾前線好過

香港人既眼中既醒目=事事取巧
都唔中意腳踏實地做事

都係個句, 你有你返, 我有我罷
我唔想傷和氣

元朗站白衣人打人 站長車長港鐵絕不無辜

香港人都好想罷工 支持港鐵不合作運動

推 我估係行動籌備得急 好多人未反應得切 加上唔係所有人都有follow 連登 宣傳度唔夠 但依家遍地開花 全民罷工不遠 香港人💪🏻

咪有人出咗囉
入去推啦
你哋搞嘅港鐵不合作運動根本錯撚晒

推比更多行業人事搞, 我自己一個人點搞到咁大

唔使返工既人叫人罷工 冇說服力喎

返工既繼續返
罷工既繼續罷
都無抵觸
雪球只會越滾越大

早睡早起!!!

主要因為好多人翻工，翻學既就冇所謂，但大部人都唔會risk自己份工。香港地，冇錢會死

729 已經有人講緊

各有各做!

唔已經搞到好多義士冇咗份工

因為…

罷工罷市係最有用，股市唔開，樓下街市超市唔開，嘩！諗起都

好可惜香港人好鍾意返工

唔勸就無人做
多人做就會越多人加入
勇武會受傷 會坐監
咪一樣越黎越多人勇武

追POST啦

岩呀

我係返長工, 講完

咪由佢地返

因為成班豬

我都只係想用盡所有方法去贏

推出去

支持港鐵不合作運動!!!!!!!!!!!!

香港人番工大過天

你記住呢樣野

要罷工呀 呢一步其實可以直接致勝！

今日有100人做
聽日就會有1000人做
你明唔明呢個運動點解滾到大

坐係office 都仲可以賺份糧去買物資去酬旗幫義士，冇咗份糧你想我哋做咩先？參軍？

香港好緊要，但老實講自己頭家自己個仔都要保得住先得架，點解元朗件事咁大迴響？因為黑社會搞到頭家同仔女生死呀，呢d 時候返工的確唔係重要。

但你而家想大家罷工，目的係咩目標係咩？大家先有得跟架

利申：612冇返工

可唔可以解釋下，真心唔明

要冇牽掛先做到

第一 我有工返
第二 我無工返就日日推POST啦
你第一句就話人無工返做乜姐

其實只要全港師機一齊罷工就可以

事實

咩事??????????

*司機

比我 比大家FF都好

罷工會被人炒魷

主力推26 號果個 有冇計

應該寫埋係標題等民陣唔洗爬文

我就係知, 所以好想改變佢地諗法
有家室 要供樓另計

效果唔知, 但唔做就一定唔會知

出老解可以無限期擺工

推，希望大家3思
爭取大餅仔通常係著數d

依個真啊 課金買防具物資都洗左千幾兩千 番少一日工抖下又可以換黎對政府更大既衝擊 why not

我相信一定有人繼續返工

兄弟上班, 各有各做,
有經濟壓力咪繼續返

睇你set條底線去到邊

都得

我相信到最後會變咗home office

如果一間公司係咁既時候, 請你盡快轉工

香港死城化

我都好想睇

其實地鐵同巴士職員擺工已經夠哂
其他人都會被迫擺工

全城戒嚴

0

唉
好多人唔係你咁諗

無可能
大把公司係中資
比人知你去遊行/罷工
啲老細實詐型

好簡單 叫港鐵職員同巴士佬罷工 我保證全港自動收皮

最好 每星期遊行上街好熱
還我煲劇打機時間

香港個個都要揾飯食

以往除非影響大家生命/生計/安全呢個條件出現，就算打完風，香港人都係繼續番工

依家呢個條件未出現

大多數人未準備好，所以未準備好

屌 我其實都可以home office

焦土

文宣!!!!!!!!!!!!!

廣傳比港鐵職員同9巴司機 佢地做到個頭自然癱瘓全港經濟

今朝有義士喺金鐘搞不合作運動，啲港豬都已經屌屌聲，你仲要佢哋擺工？你叫港食屎可能仲易啲！

一係停水停電，基本上等同擺工

佢有佢返, 多D人玩港鐵都夠

因為港豬。

Teamviewer
其實好撚可悲，罷工仲要做嘢，痴撚線

好想睇

所以奴性, 都係社會迫出黎

6 月已經用撚晒 d AL quota

屌個D 係藍C
亦都有唔少人支持

你要呼籲大機構同行先成事

你仲FF過我

準備好個時你就 唔駛再準備

因為你以無機會

一係白衫人夠多都有用
無人敢搭公共交通工具

老實，之前元朗，大家真係要多謝佢地同埋政府

斷水斷電

屌 teamviewer....

我都仲有幾日AL用

推POST, 引起關注先

大陸唔洗出老解
斷香港水電一星期，立即收香港皮
不費一兵一卒

點斷呀屌

真係需要呀

再搵返工, 加油!

試下不合作運動加罷工入元朗前一日726變相比一日時間香港人買裝

SL

好老實講
香港生活唔容易，好多人都焗住要返

再唔係，核電廠有事故
幅射污染比出老解更惡毒
因為永久不能住人

香港變福島

一齊食樹皮

認真，戰爭時期既人經常無飯開是很正常的

咪on9啦......

個人覺得唔罷工
但係按章工作 啲野慢慢做
同埋拎日薪去買物資
咁樣更有意義

各有各做

一個幅射污染，全港樓價立即歸零
大家一齊跳落海做難民
從此香港就沒有住屋問題了

真正的焦土政策

切身處地 喺打工仔立場諗諗 我相信有幾種人
1. 公司唔俾，我好鍾意番工，但怕被秋後
2. 公司不置可否 心入面支持 但難以啟齒
3. 罷工咪罷工
我相信3係少之又少
2就係我哋要爭取嘅
1就放棄啦

點樣爭取第2類人參與呢? 我覺得可以幫佢哋整造藉口
做好宣傳 預告會造一個好大型嘅交通阻塞
到時第1類人會自己諗辦法
第2類人會照樣去塞車

再唔係就香港滿布地雷
根據以往歷史，布滿地雷的戰後地區，經濟是長年累月無法發展的
只比幅射污染好一點

真焦土

分析得唔錯 希望多D人罷

熱烈支持第三次世界大戰

香港食碗面反碗底，熱烈支持中央政府收回香港的水和電，讓港燦好好享受

一打就核武

熱烈支持，真焦土

如果罷工前一日，又有痴線佬好似之前流浮山500個刀手落元朗斬人咁吹到咁誇張，咁就大獲啦
實俾哂藉口港豬為保生命安全去罷工
我就唔建議大家去做呢啲野，隨時俾人告散播虛假消息，引起公眾恐慌
不過外國啲巴打做呢，就應該無事

美英政府在中國的土地上張牙舞爪
嚴重支持中央政府開打第三次世界大戰

給港燦一點顏色

我諗真係要到共産黨正式派兵黎先會發生

屌你我好撚想遲返工
遲返一兩個鐘都好
今朝等到第五架先上車
點知一到金鐘屌你空晒
我建議唔好塞地鐵而係塞站
因為站係有限而車係無限
集中淨係塞金鐘同中環月台
全港最大既公司都係晒個度
呢兩個站迫到過都過唔到
你架車幾順d人都轉唔到車啦
如果

樓上D巴打話 唔好罷工
要搵食 叫我唔好咁自私
但其實佢地都同樣地自私

收到

點得架 起碼做吓資料搜集 比吓link大家
好多戰線好忙 今次大家都要明白

我可以講 我做個行都好忙
你估真係好似上面講到我唔洗做咩

我可以講 我做個行都好忙
你估真係好似上面講到我唔洗做

你插我都咁講 阻鐵真係最無意義

消耗自己友既戰力之餘 重要令更多市民分裂

你點阻其實都對政府無影響

考慮吓機場 政府辦事處 一d自由行既熱點重好啦

你能令啲食物免費唔洗錢，大家人肯罷工

以前香港係咪成功試過大型罷工
有無熟歷史既巴打講下

今日召集下星期罷工 啲人可能會罷
今日召集聽日罷工 唔會罷

香港都未獨立過呀
唔好咁守舊啦

已經辭職

正邪不兩立
對住啲未進化廢老
同佢地共事係對我靈魂嘅侮辱

#301

Anonymous呢 好似冇哂聲氣咁嘅

花心機搞其他野算數啦

講真 大部人都係中下層
罷工有咩用呢
你叫港鐵 巴士 政府 銀行 職員罷工就有用
其實工種罷作用真係0
每個人都有自己包袱
自己諗過度過可以take到罷工既risk咪做囉
唔好用自己把尺去度人地

光復香港

要做到全港罷工，一定係大公司帶頭，但唔會有大公司肯帶頭，所以好多人其實都想罷，但係永遠都綁手綁腳，同埋太多包袱。如果人唔多永遠都無效，加上果d高層人士多數都係藍絲老屎忽，其實仲有好一批人係唔會參與呢樣野，加埋果班政治冷感既人，更加做唔到罷工既效果。
其實都搞左好多次，結果都係差唔多，要開始試下其他方法。你和理非得多，都會諗勇武，同樣道理

依家唔係話唔罷工
而係根本唔洗返工嘅人本身已經可以去塞強行令到人返唔到工
咁跟住返工班人咪可以大條道理響應罷工
依家連人都唔夠咪證明連唔洗返工嘅人付出都未夠?

商家，政府員工，未準備好
只睇個火頭點燒，再呢一次恐襲
係向市區既，甘一定有得搞
香港人 未醒，覺得元朗只係鄉下
鄉下出事，唔係咩大事，未入肉

726 公務員大罷工可行性有幾大？

其實冇一單好似六四咁嘅嘢都好難立即動員有影響力嘅全港罷工

其實六月前後都動員左三次罷工啦
但係實質上冇咩效果
你都點出問題點解咁少人響應

我覺得如果係無效嘅罷工就唔好搞啦
罷工唔係冇成本，對打工仔嚟講成本好高

搞罷工一定要有充足嘅時間、輿論準備同埋有具影響力嘅工會參加
至少係幾個行業上具壟斷性嘅工會參與罷工先至可以影響到市民大眾嘅生活

小弟不才 返得一日就一日 唔返就冇錢買gear sorry

除非交通工具先罷，其他行業從業員好難參與，唔同外國有工會，譬如話我揸貨 van 我唔開工冇，冇用架，大家想想

唔好睇小奴隸基因 好多港豬真心係想做返工狗 特別係新界同九龍

如果唔係Target普通打工仔配合，係target公務員呢？
佢地係最直接影響到政府運作既人，佢地唔響應，開幾多post關於乜乜致香港人的信同聲明都冇用
如果726 定做公務員大罷工可行性有幾大？

612成功係因為勇武一早霸左路，大家知去邊。再加有民陣吹雞
726普通人罷完唔通又就咁留係屋企咩？打工仔今日唔做聽日都要做，公務員係咪性質上會有d唔同？

不合作運動，地鐵/其他交通癱瘓應該都要設下目標，例如at least要延遲開市
得幾兜友阻到幾班車，但都係阻唔到變態既香港人反工

呢個時候仲搞港鐵搞罷工
同泛民玩絕食有乜分別
有一百萬人絕食共產黨夠會跪低

響街度都見唔到有罷工的文宣
就算罷工，又無人講得出，唔番工之後想有咩行動，邊有人肯罷

請假唔係罷工
反映唔到

但係無啦啦罷工真係唔使升

結論一般有家室好難做

光復香港
時代革命

你睇幾多圍村村民出黎勸大家就知個心態根本係：我絕對支持你地抗爭，但唔好搞到我地

同意

唔知
無留意

冇工會冇統籌，點罷？

再加埋上次有好多媒體一齊做

100毛 蘋果 等等都有煲

同星期一晚搞得太倉猝 洩左道氣

要全部人一齊做先work

推！！！

罷到一日都係無用
罷工罷到無晒所有正常服務一個月就可能有用
e.g. 所有維修，清潔，公共服務無晒
股巿交通無人返工

但無可能的

搵過另一種方法啦

唔好意思!!
聽日0726就係機場集會!!!
機場有無數外國旅客!!!
係對外發出香港嘅SOS求救訊號嘅大好機會!!!
一定要搞大佢!!!
宜家一齊推↓↓↓

[ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

[繼續開花] 到我地機師做野喇

credit to: CX FAU

唔太覺
罷完都係冇野發生

要全民響應罷工，從來都唔容易。我唔希望見到，因為我相信到時係回應解放軍血腥鎮壓。

你養埋我就罷

實在太睇輕香港人返工既精神
我諗班解放軍都比佢地屌到返大陸

仲理呢啲人做乜
依家性命, 尊嚴猶關
罷工應該由後生做起
冇人同佢地做嘢
睇佢做得乜嘢!!!

你要唔要命?
飯重要過自由?
你冇咗份工 你呢世做唔返嘢啦咩?

係 大家都有個藉口唔返工
不合作運動越做越多
就越多人接受, 更會考慮罷工

我覺得連同揸巴士嘅巴絲打,
狗鐵嘅黃絲一齊罷工或者玩嘢先有得做

大公司，多數人唔會響應罷工
如果得少數人罷工，成唔到事

好想模仿

無6、7成人罷工都無咩效，仲要唔係罷一日，係要罷到佢呃低先有用，打風都停一日，停一、兩日政府唔會怕你，要罷就要有主要工會支持，例如，交通、政府部門同金融業先可以有效，其他罷工對呢個無恥政府係無咩效果

我覺得一般市民罷無咩用
有用既係政府 港鐵罷

但係如果因為不合作運動搞到我番唔到工我就好支持

首先你要間公司過一半肯先,得幾個肯又會驚秋後算帳,要兼顧生計係難搞

on撚鳩，d細路依家閒閒地都實坐3 4年呀，
大人怕無左份工點對得住佢地?
個個都咁做佢炒得幾多個?

唔跟我地兒登仔一齊罷工就係港豬

總之唔罷工就係港豬